其實疑心重同第六感準係咪差唔多

有個中女朋友成日話我唔好亂諗咁多
事實上就係俾我講中先會有咁既反應

第8感我就知

阿賴耶識

嗚呀 沙加bb

不得了 不愧係我既男神

其實真係你諗多咗

原來有人明我講乜

唔準你quote我bb張相

好難唔明